{"translation-revision-date":"2025-06-25 15:24:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"de"},"Toggle fullscreen mode.":["Vollbildmodus umschalten."],"Fullscreen mode":["Vollbildmodus"],"Create":["Erstellen"],"Custom fields":["Individuelle Felder"],"Fullscreen mode activated":["Vollbildmodus aktiviert"],"Fullscreen mode deactivated":["Vollbildmodus deaktiviert"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00fcr diese \u00c4nderung ist ein Neuladen der Seite erforderlich. Vergewissere dich, dass dein Inhalt gespeichert ist, bevor du ihn neu l\u00e4dst."],"inserter":["Inserter"],"Welcome to the block editor":["Willkommen beim Block-Editor"],"Get started":["Erste Schritte"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["Im WordPress-Editor wird jeder Absatz, jedes Bild oder Video als ein eigener \u201eBlock\u201c des Inhalts dargestellt."],"Make each block your own":["Mache jeden Block zu deinem eigenen"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Jeder Block wird mit einem eigenen Set von Bedienelementen geliefert, um Dinge wie Farbe, Breite und Ausrichtung zu \u00e4ndern. Diese werden automatisch ein- und ausgeblendet, wenn du einen Block ausgew\u00e4hlt hast."],"Get to know the block library":["Mache dich mit der Block-Bibliothek vertraut"],"Learn how to use the block editor":["Lerne, wie du den Block-Editor verwendest"],"Make the editor look like your theme.":["Lass den Editor wie dein Theme aussehen."],"Use theme styles":["Theme-Stile benutzen"],"Welcome to the template editor":["Willkommen beim Template-Editor"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Templates helfen dabei, das Layout der Website festzulegen. Du kannst alle Aspekte deiner Beitr\u00e4ge und Seiten \u00fcber Bl\u00f6cke und Vorlagen in diesem Editor anpassen."],"Drag to resize":["Zum \u00c4ndern der Gr\u00f6\u00dfe ziehen"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Das Plugin \u201e%s\u201c hat einen Fehler festgestellt und kann nicht gerendert werden."],"\"%s\" successfully created.":["\u201e%s\u201c wurde erfolgreich erstellt."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Manage patterns":["Vorlagen verwalten"],"Show & Reload Page":["Anzeigen und Seite neu laden"],"Hide & Reload Page":["Ausblenden und Seite neu laden"],"Create pattern":["Vorlage erstellen"],"My pattern":["Meine Vorlage"],"Enter fullscreen":["Vollbild einschalten"],"Show and hide the admin user interface":["Ein- und Ausblenden der Admin-Benutzeroberfl\u00e4che"],"Fullscreen off.":["Vollbild aus."],"Fullscreen on.":["Vollbild an."],"Sync this pattern across multiple locations.":["Diese Vorlage \u00fcber mehrere Positionen hinweg synchronisieren."],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronisiert"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? <a>Here's a detailed guide.<\/a>":["Ist dir der Block-Editor noch nicht bekannt? Du m\u00f6chtest mehr \u00fcber die Verwendung erfahren? <a>Hier ist eine detaillierte Anleitung.<\/a>"],"Meta Boxes":["Meta-Boxen"],"Use up and down arrow keys to resize the meta box panel.":["Verwende die Pfeiltasten nach oben und unten, um die Gr\u00f6\u00dfe des Metabox-Panels anzupassen."],"Exit fullscreen":["Vollbild verlassen"],"Welcome Guide":["Willkommensleitfaden"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle dir zur Verf\u00fcgung stehenden Bl\u00f6cke befinden sich in der Block-Bibliothek. Du findest sie \u00fcberall dort, wo du das Icon <InserterIconImage \/> siehst."],"Edit":["Bearbeiten"],"Undo":["R\u00fcckg\u00e4ngig machen"],"Advanced":["Erweitert"],"Name":["Name"],"Back":["Zur\u00fcck"],"Site Icon":["Website-Icon"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}